求蛋糕鋪推介

女朋友就黎生日，想買個靚啲好食嘅蛋糕。
跪求推介，價錢不拘

屋企有架撐就自己整啦，跟住個recipe唔會差得去邊

推

港女最愛: lady m
佢個千層蛋糕好多cream

好食，靚靚地，又黃又唔貴

東海堂

i think domie cake shop reli good ar

lamlamli黃？

呢間？見佢有隻叫 box cake細細地，不過唔知好冇食

上面間間都冇寫明價錢
求黃又唔洗pm問價

(黃店)The Little Bakery

地址: 筲箕灣南安街6號地下
電話: 98286748

開心餅店

404

推介

佢好似有post寫願榮光歸香港嘅蛋糕

呢個真

Miffi

正